唔好搞婆婆啲紙皮啦

不分化，但係啲紙皮啲婆婆應該儲左好耐

我地燒還燒，記得放低50 蚊

大熱天時執左成日既紙皮咁就冇左

其他路障唔緊要，因為係政府野

但係啲紙皮係婆婆嫁

屌你老味,你on999

DLLM P牌真係弱智

唔係話民意/觀感既問題，而後婆婆心血既問題。

我平時做開義工，啲執紙皮既婆婆好慘嫁。我地打生打死其實都係想佢地生活好過啲，唔應該燒婆婆既心血，認真。

我比夠100蚊你同我拎比個啊婆得唔得啊？

聽日可能要發起幫婆婆執紙皮/道歉活動 有冇文宣既手足幫手

弱智真係冇得救

我地要針對政權，但唔應該犧牲香港既窮人或者婆婆

要燒就燒垃圾筒啦，婆婆啲紙皮同手推車揾食用嫁

push

咁點解你唔放低50蚊？

我唔係現場，但睇唔過眼，點解要搞婆婆啲揾食工具。 周街都有野可以玩，但點解要玩婆婆啲野

左膠

你好冷血

On9

Blocked

我屌你老母